青衣車禍 反映香港沒有規管最高工時的惡果

司機超時工作10小時，疲勞駕駛。
只係其中一行既小縮影

其他行業 唔少人都開工八小時以上
有返工 冇放工

大家慢慢捱

諗起上次台灣單嘢

資本家當奴工係隻棋子咋，幫唔到資本家搵錢有咩用，奴工死左咪搵另一隻，個老細心痛架巴士撞爛多過個伙計死啦。

啱呀，d老細咪有持無恐，你唔做大把人做
唔想返12粒鐘驚死咪走囉，大把人黎送死

😂你老母咩，下一個俾巴士KO果個就係你。
12碼扣撚埋食飯柯屎沖涼往返屋企仲有幾撚多碼呀？

Please don't go Johnny

原本都諗住屌柒你，不過見你改個痴線佬名就知都係晒鳩氣。

大把行業做多過10個鐘
搵來講

大把人做=個個做就係岩
所以先話香港人值得擁有
岩嘅，每次發生咩意外都出黎講句RIP滿足下自己個心理就夠啦

仲未到極限，繼續壓榨

司機咁講精神既工點同
一恰就車禍

又黎鬥食屎呀屌你老母

北歐大把人返6個鐘添啦，你唔撚搵黎講，你老母臭閪

香港最低工資35*工時45*52周/12月=6825元
玩咩
當你升到工資40，=7800
最高工時係俾啲工資起碼7字頭，一個月起碼都有萬幾嘅國家玩嘅，香港地立最高工時同玩死班用時間換錢嘅無分別

根本渣車要好似日本咁限工時
每日最多8個鐘

渣足一日車好辛苦，長期集中精神